求一人一張串人冇腦既圖片,串人既圖

想搵一張 圖 係串人冇腦
好似係有個專家拎住個腦話你缺小這個 唔該大家

少

樓主缺少啲咩
搵得咁急

有冇繁體字版

樓主何不自拍指住自己個腦

有冇人知我講邊張

呢張似喇